<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<Appo260>
  <Job>
    <JobTitle>Coordonnateur du projet passage</JobTitle>
    <View>102 vues </View>
    <EntrepriseInfo>    AIBEF   CDD   01 BP 5315 ABIDJAN 01   , 01   Côte d'Ivoire, Daloa   24 août 2022    - 3 septembre 2022    Communication -  Economie -  Management/Direction -  ONG/Programme -  Sciences sociales</EntrepriseInfo>
    <Description>
 *Recrutement
 *COORDONNATEUR DU PROJET PASSAGE
 *APPEL A CANDIDATURE
 *L’Association Ivoirienne pour le Bien-Etre Familial (AIBEF), est une Organisation Non Gouvernementale (ONG) nationale créée le 11 septembre 1979.Affiliée à la Fédération Internationale pour la Planification Familiale (IPPF), elle est incontournable en Côte d’Ivoire dans le domaine de la Santé et Droits Sexuels et Reproductifs(SDSR).C’est à juste titre, qu’elle a été reconnue par l’Etat de Côte d’Ivoire comme Association d’utilité publique par décret n°2012-232 du 07 mars 2012.
 *Dans le cadre de ses activités, l’AIBEF avec l’appui financier et technique d’Education Internationale mettra en œuvre le projet d’Appui à des Services de Santé Adaptés aux Genre et Equitable (PASSAGE).
 *Le projet PASSAGE est une initiative qui adopte une approche globale de promotion de la santé et qui vise à rassembler les acteurs de l’éducation, de la santé et de la société civile pour favoriser une jouissance accrue des droits de la personne relatifs à la santé sexuelle et reproductive (SSR) par les adolescentes et jeunes femmes dans la région du Haut-Sassandra en Côte d’Ivoire.
 *A cet effet, l’AIBEF lance un appel à candidature pour le recrutement d’un Coordonnateur du projet PASSAGE financé par Affaires Mondiales CANADA. 
 *Sous la supervision de la Directrice des programmes (DP), le/la Coordonnateur (trice) projet est le/la principal (e) animateur (trice) des processus de programmation, de budgétisation, d’exécution, du suivi, de coordination et évaluation des activités liées au projet PASSAGE dont il/elle en a la charge. Il/elle est impliqué(e) dans le processus de révision et/ou d’élaboration des politiques, normes et protocoles pour des services de santé de qualité et dans les actions de communication en rapport avec ses responsabilités. Il/elle assiste la DP dans la gestion des programmes relative au projet Ado Avance Ensemble.
 *Spécifiquement il/elle est chargé(é) de
 *Planifier, organiser et coordonner toutes les activités nécessaires pour l’atteinte des objectifs du projet,
 *Veiller à l’exécution des activités conformément au plan de travail validé,
 *Coordonner les activités et superviser les acteurs intervenant dans le projet et procurer aux membres du personnel sous sa responsabilité l’assistance technique nécessaire pour conduire à bien leurs activités.
 *Analyser les rapports périodiques des activités et les consolider pour préparer les rapports synthèses requis dans le respect des délais,
 *Produire un rapport synthèse comprenant les difficultés et recommandations visant à améliorer la gestion programmatique du projet PASSAGE à soumettre à son supérieur hiérarchique suivant la périodicité requise par le Direction des Programmes,
 *Informer le/la DP de tout retard et déviation des plans d’exécution des activités et lui proposer les mesures correctives qui s’imposent,
 *Veiller au respect des délais de production et de soumission des documents exigés par l’Education Internationale,
 *Veiller à la maintenance du matériel et équipements mis à sa disposition pour accomplir ses tâches,
 *Participer à la production des supports de communication en rapport avec le projet en collaboration avec le/la Responsable Communication et du Plaidoyer de l’AIBEF,
 *Établir et maintenir des communications efficaces et continues avec les personnes et les groupes engagés directement ou indirectement dans le projet,
 *Apprécier de façon continue les progrès réalisés en lien avec l’Unité de Recherche et Evaluation(URE),
 *Produire une fois par trimestre un rapport d’activités et financiers et le soumettre à son supérieur hiérarchique dans les délais requis,
 *Documenter et rédiger des notes de bonnes pratiques chaque semestre,
 *Participer (sur invitation) aux réunions ordinaires et extraordinaires initiées par la Direction des Programmes et/ou tout autre Direction et service et/ou la Direction Exécutive,
 *Evaluer le personnel placé sous sa responsabilité directe,
 *Exécuter toute autre tâche confiée par son/sa supérieur (e) hiérarchique.
 *Lieu d’affectation
 *Le poste est basé à Daloa.
 *Profil exigé
 *Être de nationalité ivoirienne ou originaire de tout autre pays ayant établi une convention d’embauche mutuelle avec la Côte d’Ivoire,
 *Diplôme : Etre titulaire d’un Master en sciences sociales/sciences économiques/sciences juridiques/communication/démographie ou diplômes équivalents,
 *Expérience : Avoir un minimum de trois (03) années d’expérience professionnelle appropriée dans l’élaboration et la gestion des projets et des programmes de développement, de population ou de santé publique. L’expérience acquise dans le domaine de la Santé de la Reproduction constitue un atout,
 *Capacités techniques : Bonne compétence en gestion, évaluation et budgétisation de projet,
 *Connaissances appliquées sur le développement communautaire et les stratégies et outils d’action sociale, l’évaluation des besoins et l’analyse de l’écart.
 *Capacités personnelles : avoir le sens de la diplomatie et disposer d’une bonne capacité rédactionnelle et de communication ; avoir une capacité d’analyse et de synthèse, de supervision, le sens de l’organisation, une aptitude à travailler en équipe et sous pression et une bonne condition physique permettant de participer à des missions de terrain.
 *Connaissance linguistique et informatique : Maîtriser la langue française et une connaissance de l’Anglais parlé et écrit. Excellente maîtrise des logiciels bureautique (traitement de texte, présentation, tableur)  et connaissance des logiciels  gestion de bases de données et d’analyse statistique.
 *DOSSIER DE CANDIDATURE, date et lieu de dépôt  
 *Une lettre de motivation adressée au Directeur Exécutif de l’AIBEF. Prière y mentionner la prétention salariale,
 *Un CV détaillé avec les noms et contacts des personnes références pour chaque emploi exercé,
 *Copie légalisée du diplôme exigé pour ce poste.
 *Les dossiers incomplets ne seront pas retenus.
 *Les dossiers de candidature devront parvenir uniquement, sous plis fermés, avec la mention « Appel à candidature N°006/DE/DAF/RRH/2022/CP/EI-AIBEF» au plus tard le vendredi 02 Septembre 2022 à 10h30 au Siège de l’AIBEF à Treichville BVD Valéry Giscard d’Estaing. Tel : 27 21 21 80 80.
 *Les dossiers de candidature transmis par mail ne seront pas pris en compte.
 *Seuls(es) les candidats(es) présélectionnés(es) seront contactés(es).
 *NB : Les candidatures féminines sont vivement encouragées.
 *Informations complémentaires
 *Adresse
 *01 BP 5315 ABIDJAN 01 </Description>
  </Job>
</Appo260>
<Appo212>
  <Job>
    <JobTitle>Technico-commercial</JobTitle>
    <View>139 vues1 candidature </View>
    <EntrepriseInfo>    BUSINESS CANADA AFRICA IMPORT &amp; EXPORT   CDD   COCODY - ANGRE LES OSCARS   , 05 BP 218 Abidjan 05   Côte d'Ivoire   23 août 2022    - 30 septembre 2022    Informatique /Internet /Telecoms</EntrepriseInfo>
    <Description>
 *Recrutement
 *TECHNICO-COMMERCIAL
 *Description de l’emploi
 *Prospecte de nouveaux marchés et développement du portefeuille clients
 *Développe des actions commerciales
 *Assure le suivi de la vente des équipements Télécoms, Informatiques et Electroniques.
 *Contribue à la veille technologique et concurrentielle de l’entreprise
 *Détecte et analyse de nouveaux besoins client
 *Participe à la définition de la politique commerciale de l’entreprise
 *Répond aux appels d’offres
 *Développe un portefeuille client
 *Vend des produits industriels
 *Garantit l’efficacité du service de la signature à l’installation
 *Assure le service après-vente (assistance technique)
 *Exploite un outil de gestion de la relation client
 *Avantages du poste
 *Assurance Maladie
 *Déclaration a la CNPS.
 *Exigences du poste
 *Pratique l’anglais
 *Exploite les outils informatiques et numériques
 *Maîtrise les outils de communication
 *S’adapte aux évolutions des réglementations
 *Comment postuler
 *info@bcamultiservice.com
 *Informations complémentaires
 *Adresse
 *COCODY - ANGRE LES OSCARS </Description>
  </Job>
</Appo212>
<Appo160>
  <Job>
    <JobTitle>Aide magasinier</JobTitle>
    <View>137 vues1 candidature </View>
    <EntrepriseInfo>    BUSINESS CANADA AFRICA IMPORT &amp; EXPORT   CDD   COCODY - ANGRE LES OSCARS   , 05 BP 218 Abidjan 05   Côte d'Ivoire   23 août 2022    - 30 septembre 2022    Informatique /Internet /Telecoms</EntrepriseInfo>
    <Description>
 *Recrutement
 *AIDE MAGASINIER
 *Description de l’emploi
 *Participer au traitement et au suivi des commandes
 *Aide le fournisseur à décharger la marchandise;
 *Déballe les produits entrants et contrôle l’état des biens livrés;
 *Étiquette les biens livrés;
 *Transporte les biens livrés au bon endroit et les range en suivant le principe de gestion de stock de l’institution (first-in, first-out ou autre);
 *Signale les problèmes relatifs aux commandes (ex. livraisons erronées, fournisseur qui ne peut pas livrer dans les délais) et se concerte à ce propos avec le responsable hiérarchique;
 *Participe à la réalisation de l’inventaire; ⦁ Suit les dates de péremption des produits; ⦁ Nettoie les endroits de stockage
 *Aider à la gestion des stocks
 *Aider à approvisionner les services
 *Réceptionne les commandes de produits des divers services et traite les bons de commandes internes (manuels ou informatisés) pour contribuer à l’approvisionnement des services; ⦁ Échange des informations avec les collègues du département afin d’optimaliser le fonctionnement du service;
 *Avantages du poste
 *Assurance Maladie,
 *Déclaration a la CNPS
 *Exigences du poste
 *A une connaissance de base des différents produits telecoms, informatique et electronique ;
 *A une connaissance de base en gestion des stocks;
 *Sait travailler avec les outils informatiques spécifiques et avec les moyens de transport spécifiques;
 *Est précis et ponctuel;
 *Exécute les tâches attribuées selon les directives du responsable hiérarchique;
 *Participe à une gestion correcte des stocks
 *Comment postuler
 *info@bcamultiservice.com
 *Informations complémentaires
 *Adresse
 *COCODY - ANGRE LES OSCARS </Description>
  </Job>
</Appo160>
<Appo184>
  <Job>
    <JobTitle>Comptable avec expérience ( 10 ans)</JobTitle>
    <View>114 vues1 candidature </View>
    <EntrepriseInfo>    BUSINESS CANADA AFRICA IMPORT &amp; EXPORT   CDD   COCODY - ANGRE LES OSCARS   , 05 BP 218 Abidjan 05   Côte d'Ivoire   23 août 2022    - 30 septembre 2022    Informatique /Internet /Telecoms</EntrepriseInfo>
    <Description>
 *Recrutement
 *COMPTABLE AVEC EXPERIENCE ( 10 ANS)
 *Description de l’emploi
 *La comptabilité clients/fournisseurs
 *La saisie des écritures
 *Les rapprochements bancaires
 *Les déclarations de TVA…
 *Les Salaires
 *La gestion des commandes de fournitures
 *La gestion de stock comptable
 *Facturation clients et du suivi de cette facturation
 *Gestion des encaissements, traite les litiges et les impayés.
 *Mettre en place les outils de contrôle nécessaires pour réduire le délai de paiement, et travaille en liaison avec les services commerciaux afin d’améliorer la relation client dans le but d’anticiper les litiges
 *Effectuer le suivi des avoirs, gère les encours clients
 *Effectuer un reporting des éléments vers la comptabilité générale.
 *Participe voir établit les clôtures mensuelles, trimestrielles et annuelles
 *Informer les interlocuteurs internes concernés des risques et problèmes potentiels
 *Traite les questions adressées au département finance au sujet du paiement des factures
 *Relance par écrit et par téléphone les clients afin de récupérer les règlements des factures impayées. Il doit maintenir autant que possible un contact privilégié avec les créanciers
 *Avantages du poste
 *Assurance Maladie
 *Déclaration a la CNPS
 *Exigences du poste
 *Au moins de 5 Ans d’ expérience
 *Maitrise de l outil informatique
 *Maitrise de SAARI
 *Comment postuler
 *info@bcamultiservice.com
 *Informations complémentaires
 *Adresse
 *COCODY - ANGRE LES OSCARS </Description>
  </Job>
</Appo184>
<Appo136>
  <Job>
    <JobTitle>Chauffeur</JobTitle>
    <View>107 vues1 candidature </View>
    <EntrepriseInfo>    BUSINESS CANADA AFRICA IMPORT &amp; EXPORT   CDD   COCODY - ANGRE LES OSCARS   , 05 BP 218 Abidjan 05   Côte d'Ivoire   23 août 2022    - 30 septembre 2022    Informatique /Internet /Telecoms</EntrepriseInfo>
    <Description>
 *Recrutement
 *CHAUFFEUR
 *Description de l’emploi
 *Assurer le transport des marchandises
 *Conduire et manœuvrer un véhicule utilitaire en respectant les règles de la sécurité routière –
 *Préparer le chargement et respecter l’organisation des tournées –
 *Etablir la feuille de route pour les livraisons et la faire émarger par le client
 *Assurer la collecte du courrier de la Faculté – Utilisation du logiciel de gestion spécifique du magasin
 *Activités Associées
 *Assurer un contrôle régulier du fonctionnement et de l’état général du véhicule
 *Renfort ponctuel des magasiniers
 *Avantages du poste
 *Déclaration a la CNPS
 *Assurance Maladie
 *Exigences du poste
 *Savoir planifier et respecter les délais –
 *Utiliser les outils bureautiques courant : messagerie, EXCEL –
 *Utiliser le logiciel de gestion spécifique :
 *Respecter les règles de sécurité routière –
 *Rendre compte au responsable du pôle logistique/ Commercial
 *Sens de l’organisation – Sens de la rigueur
 *Travail en autonomie – Travail en équipe
 *Sens relationnel
 *Comment postuler
 *info@bcamultiservice.com
 *Informations complémentaires
 *Adresse
 *COCODY - ANGRE LES OSCARS </Description>
  </Job>
</Appo136>
